死台狗搞我地香港人 我地唔係咩都唔做呀？？！！

拉隊去巴哈洗版 全部都係花枝！！

利申無巴哈ac

支持

利申有ac但係水桶緊

收到風動物台有台狗既黨羽 樓主小心d

佢離開咗我地 我每天也掛念他

香港人撐香港人！

靠你啦大佬

你搵我大佬黎明幫手吧

我有ac 請pm

唔撐 抵死